黎緊11月9日 多區開花 但唔講邊到集合

沙田
荃灣
黃大仙
仲有過往開過花既地點
今次唔洗講集合地點
講真
大家識玩 或 玩得耐 都知應該點組隊 同聚人
11月9日 黎個突擊快閃

依家變成手無寸鐵, 一味跑, 大批被拉

其實仲有無意思?

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

雖然Sad but true
但係好似你個名咁 休息 就代表政府壓力減少 鬆一口氣

我覺得起碼要有make noise嘢做到
之前人鏈咁，低成本高回報
其次再搞遊行集會前，同宣傳罷工一樣
要長期宣傳洗腦式叫和理非轉心態
如果唔係結果都只會鳩跑送頭

人鏈回報左d咩

商場行下街啦

星期六日有乜用
星期一至五先可以影響香港經濟㗎

星期六日消費日
KEEP住攪 影響你經濟大過平日

點解唔係星期日搞？

星期日攪 無論發生咩事 第二日都要返工 咩事都無發生
星期六 起碼 仲有一日媛衝

一齊跑步？

agger，撚狗唔會令到佢地痛

地區好難有外媒影，建議九龍再嚟多次遊行（最好兜開tst狗屋）

甴近平，行動post永遠上唔到熱門，都星期二啦文宣都要時間

11月9日：7區開花！香港人反抗！

撚咩狗 商場做唔到生意就得

Sogo感謝祭
買野既機會黎啦
和你shop

pish